# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-03-15 20:49+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2020-03-15 20:50+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: r6-svchanger.py\n"

#: r6-svchanger.py:40 r6-svchanger.py:106
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: r6-svchanger.py:41
msgid "Could not locate GameSettings.ini automatically."
msgstr "GameSettings.ini 를 자동으로 찾을 수 없습니다."

#: r6-svchanger.py:42
msgid "Select 'Documents' folder in the following dialog to continue."
msgstr "다음의 폴더 대화상자에서 '문서' 폴더를 선택하세요."

#: r6-svchanger.py:82
msgid "Update available"
msgstr "업데이트 사용 가능"

#: r6-svchanger.py:82
msgid "Please download new version from GitHub"
msgstr "프로그램을 계속 사용하기 위해서는"

#: r6-svchanger.py:83
msgid "to continue using this program."
msgstr "GitHub에서 새 버전을 다운로드해주세요."

#: r6-svchanger.py:91 r6-svchanger.py:179
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: r6-svchanger.py:92
msgid "New server list is available."
msgstr "새 서버 목록이 사용 가능합니다."

#: r6-svchanger.py:93
msgid "Download it now?"
msgstr "지금 다운로드 할까요?"

#: r6-svchanger.py:100
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: r6-svchanger.py:101
msgid "Restart to apply changes."
msgstr "변경 사항을 적용하려면 재시작하세요."

#: r6-svchanger.py:103 r6-svchanger.py:111 r6-svchanger.py:160
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: r6-svchanger.py:104
msgid "An error occured while downloading."
msgstr "다운로드 도중 오류가 발생했습니다."

#: r6-svchanger.py:106
msgid "You chose not to download new server list."
msgstr "새 서버 목록을 다운로드 하지 않으셨습니다."

#: r6-svchanger.py:107
msgid "Server changer might not work."
msgstr "서버 변경에 문제가 있을 수 있습니다."

#: r6-svchanger.py:112
msgid "An error occured while checking for new server list."
msgstr "새 서버 목록을 확인하는 도중 오류가 발생했습니다."

#: r6-svchanger.py:160
msgid "Failed to change server."
msgstr "서버를 변경하는데 실패했습니다."

#: r6-svchanger.py:162 r6-svchanger.py:187
msgid "Current server: "
msgstr "현재 서버: "

#: r6-svchanger.py:179
msgid "It looks like you have more than one account"
msgstr "다수의 계정이 존재하고 설정된 서버가"

#: r6-svchanger.py:180
msgid "and they are set to different servers."
msgstr "다름을 감지했습니다."

#: r6-svchanger.py:181
msgid "Change server and all accounts' server will be set to the selected one."
msgstr "서버를 변경하면 모든 계정의 서버가 변경됩니다."

#: r6-svchanger.py:190
msgid "Current server: N/A"
msgstr "현재 서버: 사용 불가"

#: r6-svchanger.py:192
msgid "Current server: Unknown or Invalid"
msgstr "현재 서버: 알 수 없음"

#: r6-svchanger.py:208
#, python-format
msgid "%s accounts detected"
msgstr "%s 개의 계정 감지됨"

#: r6-svchanger.py:214
msgid "Exit"
msgstr "종료"

#: r6-svchanger.py:218
msgid "Change"
msgstr "변경"

#: r6-svchanger.py:222
msgid "Launch R6S (Steam)"
msgstr "게임 실행 (Steam)"

#: r6-svchanger.py:226
msgid "Launch R6S (Uplay)"
msgstr "게임 실행 (Uplay)"
